想問大家直播電影或者卡通片點樣可以避免版權問題?

我原意係想share啲戲啊卡通片啊俾我啲朋友睇嘅
而我本身就用緊Discord個直播
但最近discord實在太唔穩定 有時會黑畫面啦load唔到啦
咁我先想請教有經驗嘅巴打
如果係twitch啊youtube啊呢啲platform度直播 一定會有版權問題
係咪有啲方法可以避免定有其他platform可以分享?

Email